【FIVEM HKRP】香港 GTA V RolePlay【:apple:伊甸園:snake:】

代朋友向大家推介

🎊歡迎🇭🇰香港 | 🇹🇼台灣 | 🇲🇾馬來西亞加入🎊【🍎伊甸園🐍】

伊甸園連結：

【目前穩定人數上升中】

【新手指導計劃進行中】

【伺服器版本定期更新】

伊甸園 設有兩大公職：👮警務部 | 🏥消拯局 維持伊甸園治安和拯救生命

✅嘗試推行自由市場制度 = 🈺牌照申請🈺

目前有企業牌照：

🛠️修車牌照🛠️ 🍔食物製造及銷售牌照🍔 🚘️車輛行銷商及改車牌照🚘️ 🚖客運營業牌照🚖

未來將更新目標：

🔫槍械經營人牌照🔫 ♠️博彩業牌照🎲 📻️廣播牌照📻️

非白名單職業（未來將更新更多非白名單職業）：

✅貨車司機 屠夫 漁夫 裁縫 煉油工 伐木工 垃圾工 礦工(新玩法)

✅👿自由組織社團，成為地下組織，不設黑幫組織👿

✅多種🏛搶劫銀行🏛/💍珠寶💍/🕋人道實驗室🕋

✅走私系統，可用於💰洗黑錢💰

✅黑市商人，一般商店買不到東西，讓您們來發掘

✅新穎玩法 種植毒品及合作製作和運輸毒品，有福同享，有難一起當

✅🚗持續更新模組車輛，包含獨家模組車🚗

✅伺服器24小時運作，已知的BUG已修復了

✅🏥完整的骨骼系統，受傷時須到醫院治療🏥

✅車商，Uber，修車 🏟獨特建築物🏟

✅🚅火車系統，探索全地圖各個地區🚅

✅全新租車服務，新市民租車沒難度

✅修車，餐廳設有🛒自動販賣機🛒

✅ 自動繳交發票系統

管理員友善，尊重每位市民，📥聆聽市民訴求📥

🙇‍♂️玩家人數是我們絕對的支持🙇‍♀️

🤞未來將繼續更新的玩法🤞

🖥車輛和伺服器未來將更新自製插件🖥

🚗車輛數據接近現實🚗

🤹‍♂定期舉辦活動，送出豐富獎金💵

目前人數開放為32人(最大人數128人)